連登公投，5p字定厹問題嚴重

碌幾個post唔係5p字就係見個post有女就汪汪汪係到吠
大家覺得邊樣嚴重
5p
厹

你叫班狗公投

屌係喎
此post已完

斷水流大師兄

1